李斌！ 我屌你老婆

nio 均價45
已止蝕

還我血汁錢

決定以後唔挽妖股

LK2.0
算啦吧

尋日試完5天線
今晚就下試10天線$37
夾埋ER就等番2字頭學Tsla磨番一頭半載啦

假膠

邊有人好似你咁玩，我$7 入貨坐到而家啦

摸頂買入，叻仔

新手
玩妖股 止蝕係明智決定

升咗半年跌番一日都俾你屌！

好葡萄

已止蝕離埸

兩個日後70

70我切

樓主3蚊貨 假膠黎

是旦
大家目的只有一個
幫幫手